見到百家樂檯上連續開20鋪莊卻無從入手，應如何處理？

A. 大注買莊
B. 小注買莊
C. 大注買閒
D. 小注買閒
E. 忍，唔買等爆路

平注跟莊 贏就繼續平注莊 一轉閒即割和青

此post 已完

你個名

咁我而家識點玩BTC啦

莊閒概率是一半一半的 所以你買邊一個都一樣

根據維基，好似唔係喎

理論同實踐唔同

和嘅話唔駛輸嘛，咁咪當接近一半一半囉

都係莊開嘅機率高d

劉德華都有教平注跟莊，只有長莊長閒單跳或者雙跳先可信。連開廿鋪莊緊係平注買到佢斷。

高好少咋，你唔係長買幾千鋪根本冇分別

咁BTC呢？

討論呢d梗講到expected value，長買莊點都有著數，平注買95鋪莊，就輸一注畀賭場了。

閒81鋪輸一注。
和就7注就輸一注。

B

唔買 等爆路
因為通常原本無買開 一買莊就會爆
你買莊 爆左 人地會啤實你
你買閒 贏左 人地會屌7你

但如果一定要買 都係會小注買莊跟大隊

利申：有3年睇人賭百家樂經驗

百家樂勝率唔夠50%，長賭必輸，所以唔落注攞d錢去食碗魚蛋粉好過。

由你賭錢開始你已經輸咗